【賀】中學學界名人「張五常」，終於可以落黎香港！

美國…石頭…腳

國際逃犯張五常

香港都變到同大陸一樣啦

返嚟把鬼

落黎醫病

熱烈歡迎佢返香港啦